
Е-е.Umbriaco, крути баранку,Бензин в баке на автозаправке.Гонка на смарку,Машины — на свалку,Ладно, не каркай!У нас восьмерки, девятки.Бейсболки «Найки»,Мы не мальчики паиньки.Один уже в канаве, жалко.Гравий, калька, асфальт,Хочется спать.В голове гайка,Нужна сварка. Сиди, помалкивай.Начилась перепалка(Эй, ты, сука!),Болят перепонки, салон переполнен.Намеком тонким уволок я за собою одну телку(Это же моя, сука!).Починка — это долго, она с боку, впереди еще дорога.
Во, видишь. Ха-ха. Тяу-яау-яау-яау-яау! Смоки Мо! Крипл!
Дудки, пробки, камни, мокрый,Телки, марки, шпарка, оргии,Водка, чирик, сотка чинит колонки,Winston, бронхи. Вот как!Дудки, пробки, камни, мокрый,Телки, марки, шпарка, оргии,Водка, чирик, сотка чинит колонки,Winston, бронхи. Вот как!
